我對三文魚之情

其實一早都有新聞講唔好食三文魚架啦
根本連d日本人都唔會食

但係我真係好鐘意食 可以點

照食 新鮮就得,

真正三文魚唔食日本人

我都勁鍾意食三文魚，唔理照食，死就死啦

食三文魚大

就算新鮮都無用 係條魚本身已經有問題

成身蟲囉，肝腦腎膽

係澳洲 黎左個日本妹exchange
帶佢去食壽司 佢第一件就係拎三文魚
可能佢扮日本人啦

斷估係崇洋掛或者有特別口味